Documento gerado sob autenticação Nº JMR.523.685.IHN, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6898                  de  28/07/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°28442,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  LUIZ  FERNANDO  CALAGE  ALVARENGA  (Siape:
2100717  ),   para  substituir    CRISTIANE  MACHADO  MENGATTO  (Siape:  1801913  ),  Coordenador  da
Coordenadoria de Saúde, Código FG-1, em seu afastamento no país, no período de 04/07/2017 a 07/07/2017,
com o decorrente pagamento das vantagens por 4 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
